(突發）尖沙咀清真寺

有好多人悼念死難教友